【新解釋・三國志】貂蟬選角極創新 顛覆觀眾對三國固有認知

如果講打機，日本版的三國誌相信陪伴不少香港人成長，想不到一套中國歷史，竟然由日本的遊戲公司做得比中國更好。除了遊戲，其實日本一直也對三個時期的歷史十分著迷，最近更開拍了新電影《新解釋・三國志》，演員陣容十分華麗！

由EXILE成員岩田剛典擔任主角飾演趙雲，橋本環奈飾演黃夫人，山本美月扮小喬，大泉洋飾演劉備等等，反而最令人驚訝的是，貂蟬一改過往的形象，由大眾的靚女形象，變成「你絕對估唔到」！這部電影的編劇和導演都是福田雄一，是日本搞笑電影的代表，相信《新解釋・三國志》也會是搞笑向。

橋本環奈飾演黃夫人，山本美月扮小喬

唔係唐朝先興肥婆咩

我屌你老母咩

笑片黎架？
搵盧覓雪做貂蟬

魯肅造型唔錯

支持樓主

選角好多都幾好

痴線佬

想睇

以前支那版三國都正

正呀渡邊直美！

關羽 戴住個碗想點

所有三國題材既野都好正
我連林允兒套武神趙子龍都追埋

本身無咩興趣 但有直美就睇下

隻隻角色都好有喜感

孫權好靚仔

橋本

福田雄一又變鳩戲

頂你個肺室剛做孔明

元華